連仔希望你張連登改做拜登

拜登拜登必勝
拜你老母